% !TeX root = 60_main-5.tex

\usepackage[final]{pdfpages}	% Возможность вставлять PDF

\fancypagestyle{apx}{
    \fancyhf{} 
    \chead {
        \thepage\\
        \vspace{3pt}
        \appendixname~\Asbuk{chapter}
    }
}

\newcommand{\apxbegin}{
    \clearpage % Новая страница
    \setcounter{chapter}{0} % Сброс счетчика глав
    \renewcommand{\thechapter}{\Asbuk{chapter}}
    \pagestyle{apx} % Применение стиля колонтитулов apx
    \setlength{\headheight}{40pt} % Увеличение размера кол-ла
}

\newcommand{\apx}[1]{
    \refstepcounter{chapter} % Инкрементация счетчика глав
    \begin{center}
        \vspace*{-30pt}#1 % Название приложения
    \end{center}
    \addcontentsline{toc}{chapter}{ % Добавление в оглавление
        \appendixname~\Asbuk{chapter}~---~#1
    }
}



